Hij hoorde dat ongeveer de helft van de leden van de regering hadden zich verzameld in Birmingham, en dat enorme hoeveelheden explosieven werden voorbereid om te worden gebruikt in automatische mijnen in de graafschappen Midland.
